突發 又有on9港女懷念奶奶系列

屌 究竟幾撚on9先會咁樣影自己臨危親人/長輩
呢條港女有無讀過書？
可唔可以比返少少尊重自己
咁樣呃like 搏咩撚野

為表尊重 特登遮左相中人樣貌先上傳圖片
有興趣自己禁入去睇

On9無藥醫

弱智港女

推到條港女仆街
佢仲要唔打格仔唔blur
直接post 自己呀嫲病重個樣 屌

塊臉p完圖都咁肥

D錢個用意係咩

點解咁都會有人like

條眼線畫得咁柒

呢啲時候就花多啲時間陪親人啦
仲得閒update social media

因為無dislike

呢條on9 港女已經有mk仔埋單

睇到打冷震

莫非你都係d咁唔尊重人嘅撚樣？：O

關你撚事咩

佢仲要係public account
有7千幾followers

我老豆過身個陣連個d感性廢文都冇打
淨係同左女朋友同我一個老死講
呢d咁唔開心既野都周圍share好似喜訊咁真係on9

真係問佢先知

影都算啦講真，加疊錢做乜？話佢嫲嫲見錢開眼？

你又知阿婆唔係真係見到錢就開心？
見到個孫有錢生活好唔比開心？
公審先就代表有道理？

睇清楚啦 佢public account 黎
係人都睇到架屌 xx

你咁樣影低佢臨死一刻係好事咩？
用個腦諗下啦
佢原圖係成個樣插住喉post出黎
一d都唔尊重囉

暗示佢阿麻好貪錢 因為一見到錢就笑

利申翻唔係事主

純粹覺得，人地家事關你撚事
你點知個阿婆唸咩

親人臨死一刻仲影低佢插喉樣
如果咁都覺得無問題嘅
只可以表示你地係同一類人
都係冷血涼薄
為求呃like

放得上網 就算係加密blog都唔算係personal野架啦 有冇返過學架

佢仲要係半個foodie account

好耐之前睇過mk影呀爺死左個post
估唔到而家仲有咁on9嘅人
有感而發

你自以為係判官既人都幾撚煩

又關你撚事咩

何必認真
修養冇就冇，也由得佢

網絡警察又出動了

好想屌

好靚

奶奶幾時變左嫲嫲

公開ig

就係放得上互聯網 個個都有權 佢唔係呀嬌果隻整電腦流出

人地親人同朋友都未出聲，路人黎指指點點

認同條女on9，但樓主on9程度唔差幾多

好有錢
收唔收男奴，識暖床

乜撚野奶奶？

可能係肥絲本人黎

其實講得啱 本來貼自己personal野係冇問題 問題就在於究竟條女貼上ig嘅用意 係for自己做記錄 定係想show比人睇唔知搏乜呢 就可圈可點啦

當呢到ig? 乜都post上黎

其實我同意 人地貼上自己ig都衰 樓主仲將佢發揚光大

巴打都幾正義下
普通人笑下就算,巴打特登又開po又話要推到人仆街又盛咁

可圈可點唔係咁用

唔一定要喊苦喊忽先叫孝義
點解要下下咁道德綁架人
老人家年事已高先走，係笑喪 ；
對長期病患黎講，係對佢地一種解放。
點解要下下咁道德綁架，仲要擺上連登公審

啲錢做咩9

負評for奶奶

岩岩入去 真係幾on9

冇 我純粹想話比你知佢有權咁做

條女嘅行為可圈可點 唔啱咩？

屌... 用錯加密
有無方法加番密

人生第一次覺得肥絲講嘢係有內容有意義

咁L少錢，影出嚟托？

咁都要公審on99

條女又無影響到人又無公審人 影自己屋企人關樓主你條死毒撚咩事 溝唔到港女就捕住人地ig睇下有咩值得放上連登恥笑
最唔識尊重人果個咪樓主
拎人地病重嫲嫲張相上連登開post

最尾嗰張一睇就知咩人啦！
一個女仔又點會同咁多男人瞓埋一齊，結論就係....

總之樓主望到唔開心
就可以隨便post 上黎批鬥人

你試下碌碌下ig 無啦啦見到咁嘅post
睇下你燥唔燥
將心比己 有邊個想訓係床度比人影張咁嘅相
如果你話畢業 著畢業袍去病房同長輩影就話可以接受姐
而家影住疊錢 影埋佢長輩全樣
咁都可以話無問題？
只可以話道德風氣每況愈下
咁又係 而家連「尊重」兩個字 都好少人做到

點都好都無你條死毒撚份

佢係咪有病 呢啲人究竟有無讀過書

呃 like 呃到失心瘋

笑死人咩

肥絲好波

爺爺見錢開眼....
咁都自豪...

將心比己 有邊個想訓係床度比人影張咁嘅相

子非魚安知魚之樂？
張相入面個老人家仲未死
隻手仲抬高揸住疊錢笑笑口咁
我覺得成個感覺唔係真係咁差

可圈可點係表示讚賞既意思

樓主真係好封建。人哋用咩方式去表達情感都關你事
人哋又冇傷害到任何人，我真係唔有咩道德上嘅錯

Hide Blocked User - 生命之草
你條友D思想真係仲衰撚過公審關愛座D廢老

咁都有人撐件 on9港女

無知一問
由咩時候開由show blocked user變左hide blocked user
我係咪錯過左啲咩

只能夠話新一代思想同我地唔同

我地老了

我地老了 而家連登仔好多00後

個post多雙標狗多到
屌樓主多管閒事
但係樓主喺自己個post post人地個public ig又關你班雙標狗撚事？你班雙標狗又唔係多管閒事？
又屌樓主將自己個套擺落人地到，你班雙標狗又何嘗唔係
一百步笑五十步，以為上咗偽道德高地就可以亂屌
肥屍依啲假膠都呃到like，重要話有意義，真係人唔笑，你班雙標狗就係到吠

乜撚野都要放上網"抒情"

仲要 cheap 撚到隊堆錢出黎
學倫敦金狗？

呃like 好似係人生目標咁

Are You SURE?!??

放得上網 仲要public
遇左嫁 啦
佢放上網 都係為"分享"

接受到la

你唔屌我屌

嘩 睇嚟你唔識分辨討論區同個人ig嘅分別喎
樓主開post係想同人討論，人哋女仔開ig post唔期望畀人貼上兒登喎

仲有雙重標準就雙重標準，第一次聽雙標

follow咗佢嘅話碌碌下ig見到張咁嘅嘢

放上網public
你又知唔期望？

如果我知我個孫咁影鳩我 我死左都屌撚死佢

樓豬一定係成日呃like嗰啲人黎
人地post相上自己ig可以係懷念/紀念嗰一日架啫，你又知人地一定係想呃like?
利申非00後

張幾張五百十零張一百再加啲廿蚊紙咁影係想代表佢好有錢？

係咪痴咗線

樣衰過倫敦金狗

樓主收皮啦
你就真係想呃正評啦

極限痴撚線

人地係個人 public ig
唔好同我玩字眼遊戲
就算係討論區亦唔代表我講錯
你地仍然係雙標狗

我比家用都大疊過佢啦

係醫院做咗一段時間，只可以話影得就死嘅老人家，講埋啲咁嘅野，十有九都係好日唔撚嚟一次嘅仆街
其實大撚把十幾廿歲都唔太理醫院啲老人家，唔撚洗扮聖人
但個IG 文化真係痴撚線，係咪我太老...

第日到佢訓病床林死前個孫同佢影相放上 social media 收 like 比佢睇, 臨死佢應該同佢嫲嫲見到錢一樣笑住咁走

請慢用

弱智，依啲垃圾港女十年都唔去醫院探老人家一次，知道就死先過嚟打個卡，真係無撚得救

Public ig唔表示啲咩喎

重點係，個女仔唔係咩「公眾人物」，我估唔係啦

不過唔洗咁嬲嘅，討論下姐

嫲嫲同奶奶都唔識分

唔理係personal 定public account
post 得上社交媒體唔係為呃like係為咩
正正常常同家人影相呃like冇問題
就算家人去世你post張以前同健健康康既家人既合照然後打篇懷念文我都唔會話咩
但post屋企人係病床就死既相係想點，不如你直接post車頭相喇
唔關係咪討論區事，如果有fd私下咁樣post上ig我都會屌柒佢唔識尊重人

真係愛佢地嘅點會周圍講
同身邊兩三個close fd講分擔下就算

如果呀婆後生果陣知到第日會生個咁嘅孫
真係生舊叉燒好過

我唔明點解會覺得影個就過生嘅老人家仲要話佢見錢開眼係無問題
係咪見人係女就幫？
咁點解又要笑懷念爺爺？
你哋幫佢佢唔會俾你哋屌㗎喎

啲錢係咩意思
做定帛金？

奶奶係老公個老母
婆婆係老母個老母
女麻女麻係老豆個老母

重有一個人瓜左其實唔應該再比人影相/掂個中陰身 ... 對死人唔好的.

正字特警學人講personal？ 家事？ 貼人地public野唔啱 人唔笑。

人地懷念爺爺都係影住自己著孝服，唔係直接影住阿爺條屍，算有禮貌㗎喇

大佬
冇腦冇邏輯上連登咪留啲 依啲罐頭留言囉
又要寬己嚴人亂咁屌
唔知好嬲好笑
學你話齋樓主都係討論下啫
不過樓主唔係討論啲犯法野，討論啲咩關班雙標狗撚事？

其實關大家撚事咩 人地屋企人 屌啲網絡警察真係好撚無撚聊

樓主真係慘
早掛我開同一個po就二千個like
樓主而家比人屌
衰咩野

我就覺得如果真係覺得條女無問題嘅就連懷念爺爺都唔可以笑囉

唔好係女就衝啦 無得屌㗎

點解咁都有7000幾followers??

衰樓主po嗰個無落club

你望下上面果批人你就知點解

唔夠人講開始人身攻擊，東歪西扯就算啦。我就唔多講啦，其他人有眼睇會識分辨事非。

痴撚線

第3張咁似忘了愛

負評可能係俾個on9港女嘅呢
負評正評都無所謂
只係想大家比返少少道德觀念
但連登好多人都無

識呀
如果有咁的 on9親戚
真係一巴星埋去

其實死咗未

差咁撚遠

其實篇文都冇乜問題
最大問題係張相

笑話
雙標狗唔夠人講就話人人身攻擊
你班雙標狗鐘意玩泛道德主義唔代表連登要跟你
答我，樓主係咪犯法？
討論區除咗犯法嘢有咩唔俾討論？
你自己定個規則格硬要人跟
重話唔係冇腦冇邏輯
重要話公道自在人心之乎者也
弱智都可以上連登就真係冇天理

懷念爺爺夠唔係公眾人物啦，咪一樣俾人講足咁多年，咁撚樣放自己親人上ig都冇問題既話，咁懷念爺爺都冇問題啦

呢d人生仔真係害左下一代

吳弱希啲親戚

又好似係

不過有疊錢唔知做咩

佢唔識化妝 條 眼線畫到咁

如果child登仔有道德觀念
就唔會玩個反人性嘅留言正負評功能
就唔會毫無道德地批鬥你唔道德
你以為ig/fb先可以呃like？
child登都可以架

連衛兵要破四舊，立四新
唔好介意

On9死垃圾港女

似係串佢睇錢仲重要過親人，見到錢先識笑

係 好心佢唔好畫 出晒界 唔貼邊

樓主出得依個post應該好識尊重人

樓主自以為自己係網絡判官
唔見得樓主好過條女幾多

多得樓主po條link出嚟囉

換面係咩玩法 算啦樓主 佢無換面已經好好

咁快分到身家？

btw有怪莫怪
個仆街孫

啲錢係咪奶奶架

啲hashtag最撚戇鳩

屌 如果真係有心
就咪撚打埋hashtag啦
擺明駁人like

上面有d on9仲橕個港女

7000個followers喎
咁同你同7000個人大叫“我阿婆就死”有咩分別啊

真 唔知點解啲人會影低自己親人再post
如果唔好彩身邊有人走我諗我最多都係黑屏story

asd

奶奶呢

唔見嘅！

懷念個嫲嫲其實就可以post其他相嘅
除非佢淨係得呢張

巴打食開屎？

怪就怪在佢較左public比我地睇到囉 無錯架 咁我地評論下又有咩問題

乜撚野懷念奶奶

返大陸啦新移民

番5P啦新會然

極度不安，舉報呢條臭閪先

懷念爺爺就聽過
奶奶就俾你d支那人睇既

啱啱google左喇? 醒目仔wo

含撚啦支那仔
柒左就收皮啦唔撚認

你搵個post係懷念奶奶我睇啦柒頭

呢個post 個死人係爺爺黎? 我屌
原來係盲毛一條 , 番大陸啦

條女係咪做飛雞嫁 見到有黑絲

識唔識咩叫嫲嫲呀支那仔
唔係咁大聲認柒下話

書面語知唔知點解呀支那仔

柒左死撐又贏
討論區打書面語
dse上腦呀屎忽鬼

支那00後想笑鳩人新會然
搵到懷念奶奶post俾新會然睇未呀柒頭

知你啱啱google完喇懷念爺爺

唔關道唔道德事 我睇ig睇到都會心諗做乜鳩
但樓主擺上人地啲相上連登批鬥仲個衰過條女
利申 道德標準極高既正義撚

搵到未呀
想笑人新會然
最後俾人發現係新移民既支那賤種

想知啲錢係咩意思

你google到你個懷念奶奶未呀?
支那仔唔識google不如用返豬度喇

支那低賤生物

打百度打撚左豬道添
都啱架喇俾你d支那豬用

邊個話嫲嫲唔係書面語

google完即刻串人, 柒到呢

條女擺嫲嫲相呃like
樓主擺條女ig上黎呃正評
打和啦
仲好意思懶係道德撚上身

解釋下點解有「嫲嫲」唔打打「奶奶」先喇支那仔
係咪你老母大陸落黎由細到大咁教你呀

柒唔柒過隻支那種google唔到
串唔到人新會然係到賴死唔認柒

我都唔知樓主點解唔打嫲嫲
不過都唔夠你條google傻西柒架喇

google多d再衝出黎啦下次

用開百度d人係唔鍾意人google

不過你係百度搵到高登同lihkg有懷念奶奶post未呀

新會然

懷念爺爺都未見過 新會然話人新會然

會唔會係知乎有懷念奶奶
你條支那種睇得多
以為係lihkg呀

咩撚野叫知乎? 笑撚左
支那仔果然夠熟悉支那野, 第一次聽

屌緊奶奶兩隻字
用懷念嫲嫲冇人會屌囉

咪spin啦支那種
而家就係屌柒緊你d文盲後代

你就柒唔切spin去懷念爺爺到

支那仔可否說明下咩叫「知乎」? 香港人真係唔識

相中呀嫲都未死 關懷念xx咩事
係on9既 擺疊錢話呀嫲見錢開眼

屌緊你新會然呀柒頭皮, 自己柒係邊都唔撚知, 廢物

其實佢邊句講佢未見過懷念爺爺
佢由頭到尾都係針對緊奶奶 呢個詞
都唔知你地做乜鳩

佢唔撚會認柒

支那人係咁
話佢錯佢唔識認架

死撐就冇事

唔係點又贏?

新會然轉移視線?

d錢係帛金定點

打得hashtag就係想人睇到啦
話留黎自己睇個d裝返個腦先啦

學好廣東話先喇支那種
唔想睇狗吠

解釋下咩叫「知乎」啦, 唔撚識應機?
死廢物支那狗

中上
出下post又幾百like

樓主支那人? 奶奶嫲嫲唔識分? 奶奶係老公呀媽喎

咩叫奶奶呀支那狗

笑緊你唔識用google呀
用百度上知乎係笑緊你隻支那狗呀

最撚識用GOOGLE一定係你啦師兄, 邊個夠膽同你爭呀
知乎狗
知乎

小心支那人咬你呀
用奶奶係為左書面語呀
仲會俾隻狗spin去你唔識咩叫懷念爺爺笑鳩你新會然

樓主#3 已經識講「阿嫲」
唔知你地係盲毛定係選擇性失明

影相影到似死左貪佢副身家多d

今晚照鏡反省下做乜人投胎你投胎
咁撚失敗投著去個支那閪到

#4 先啱

比個支那狗話失敗, 我又真係幾失敗既
知乎我都唔知係乜, 反而個支那狗知

咁mr bean 又邊句講佢未見過懷念爺爺

覺得奶奶用得啱既係要反省下

要講到出黎先知? 你唔係下嘛

係既知乎

第一日上連登咩, 班正義撚做乜9?
返uwants, discuss啦

人地針對緊乜野係奶奶
你就話佢未見過懷念爺爺
九唔搭八

爺爺嫲嫲好合理 樓主大陸仔應該叫開爺爺奶奶

有咩衝突? 做乜姐你?

係連登開post好似係要用奶奶 兩個字 代替嫲嫲

[高清圖] 未成年女孩竟然會有這麼大的奶奶！

你一定上得連登少
唔會同你計較

唔洗講邏輯啦
佢都唔撚識
侮辱佢算
對住d支那人呀五毛呀通常都係侮辱到佢反省自己做乜咁失敗 一出世就做賤種
好過同佢講道理

係咪佢啲火葬費定咩啊

我上連登多過你食飯呀

咁講法仲要用這麼
唔撚俾用個「咁」字添喇

條女仲要係hk airline, 不過著起制服都唔靚 可能無撈

你呢D咪撩交嗌囉, 支那人通病

佢阿婆肯定好貪錢黑人憎

就係唔知你做乜鳩
咪問你地係度做乜鳩

行開啦食屎狗
講緊邏輯呀未撚輪到你隻低等支那生物

你笑鳩人腳短, 我就唔可以笑你手長?

老婆叫自己老公個老母咪奶奶
叫自己老豆個老母就嫲嫲

都話啦, 支那狗點解要反指我係支那人? 真係奇妙
番去「知乎」啦柒頭皮

dun make stupid.....

你覺得樓主用奶奶用得啱

就係你柒既地方 唔該你唔好再問

唔係人人都鍾意參觀庇護工場

條港女jable

所以我咪話九唔搭八囉

仲要懶係有理據咁講咩「要講到出黎先知？」
笑撚死人

你知唔知咩叫九唔搭八....

你啱既, 唔係個個都想見倒你係入面咁慘
慢慢google啦新會然

點解仲有人同呢啲臭閪港女講好話
根本呢啲戇鳩風氣就不可長
你post得上嚟就預咗有啲三唔識七嘅人睇到
但你有冇問過你長輩 唔想畀人見到瞓喺醫院嗰個樣
如果真係傷心會唔會做撚埋呢啲戇鳩嘢
講到尾即係借親人死嚟博同情搏like
即係話， 博人同情 博like係重要過自己嘅親人呀
我當年老死，死撚咗 係連網都唔想上，街都唔想出 ， 係唔想畀人睇到個傷心樣令到 比其他人擔心

private咗

人地話人用蝗語 你笑人未睇過舊post
咁都唔係九唔搭八？

唉
係既係既 是但啦

柒就認
唔知柒咪唔好認囉 認得咁悔氣唔好認啦
繼續死撐啦社會垃圾

我廢事應佢機, 但我唔介意同你d支那狗繼續嘈
解釋倒咩叫「知乎」未?

知衰就叫廢事應機
咁冇人夠你D支那種拗架喎

點解你會知咩叫知乎

睇到巴打用黎笑柒D好似你咁既支那種
叫佢唔好上連登 上返知乎
有咩問題?

你條支那垃圾聽過GOOGLE唔通可以叫你做人?

關咩事

駁啦柒頭 唔係好撚搶口咩
唔解釋就追住同一個問題咬
一解釋就柒到以笑遮醜

句關咩事問你自己啦

得架喇支那狗

第一眼睇以為佢想表達見錢開眼

推

唔好認囉
你D支那人用開奶奶係冇錯架
錯在個種問題
個種賤你都唔想既

不過唔好柒俾人睇囉下次
俾人屌果陣都唔知鬧返人乜好
跟人口水尾鬧返人支那狗囉

跟尾狗民族

係on9
不過係幾靚
有得屌嘅話我屌

仲要有埋道具 真係好撚孝順喎

你GOOGLE都冇錯架wo, 做咩唔勇於承認呀支那仔

講得啱,不過班小朋友唔明,
呃like先係威威豬

放又關你撚事

唔撚洗google都知未撚聽過有人用「懷念奶奶」咁撚特別既支那TERM黎開POST

你咁撚肯定笑人新會然
不如試下搵出黎等我開下眼界呀 支那狗

又黎?
而家講緊你新會然呀懵撚, 懷念爺爺都未撚聽過

人地IG人地事
你貼上黎把撚呀
唔like既咪係佢ig留言囉

人地家事又關你事，
你咪又係一條仆街。有分別咩？

我覺得日記先叫personal，如果條港女寫呢啲野係日記就一定冇問題。

樓主又唔係偷影條女本日記 ig fb 呢啲叫social media 唔係叫personal blog，人地幫佢廣傳有乜問題。

樓主咪又係小朋友擺人呀嫲上黎呃正評懶正義